如果成個香港係芒亨地圖有咩任可以做？

大亞灣核電站或者中電
嗰啲地方係咪可以斬電龍

返工

日日企係打鐵鋪到幫人整武器/係廚房到煮野食比人 仲要cosplay隻貓

衝門，衝唔到就會扣錢扣exp

郊野公園野豬皇
馬鞍山馬嬲
錦田河巨塘虱

八鄉狗龍場

烏溪沙可以做摸蜆嘅採集任

喺上水要同人爭物資

上水運龍蛋 （走水貨）

一定喺西環長開殲滅任

有龍都比人食晒
返工啦

老細

去信和打毒袋/猛毒袋

黃金商場打毒王

改名做 私樓hunter
日日做地產狗做既野

炒絢爛龍武器，二手寶玉買賣